[連囝入] 本人性交通知

邊個仲未性交唔該快

喂
你今日性交左未?